[撐斌ching][香港開電視77台]一曲走涯

音樂可以係一種回憶，好多歌手曾經都有一首歌，喺樂壇紅到發紫，唱得街知巷聞！只要一句歌詞，你就會諗起呢位歌手，無意間哼起呢隻歌。「這一曲」代表嗰個年代嘅記憶，甚至係每一位知音人成長嘅一段難忘回憶 。 第一集，我哋就約定Kellyjackie 陳曉琪 (KJ) 同埋你一齊去迪士尼啦！

#香港開電視 #HKOpenTV #一曲走天涯

撐斌ching

Kellyjackie變咗好多
完全認唔出

肥咗好多咁

小肥都叫一曲走天涯